這部影片設有限制。請登入google apps帳戶，再嘗試觀看。

一係連登睇youtube片就咁，要特登㩒條lin開個browser出嚟先睇得，有冇巴打知點解決

要登入google帳戶

已經係連登個browser同YouTube app到登入咗，仲要係邊到登入？

推

推...